（突發恥笑回血）余文樂被大量愛國盲毛攻擊！

你都有今日了

Pish

樓主係咪搞錯咗啲嘢

不推文回覆盲毛

樓主喂 炒車啊！

Tommy最紅時刻

戇鳩

樓主？